[HK01]【足球熱話】C朗「努力王」明證 泰維斯憶鬥早到健身室潰敗告終

「努力天才」C朗拿度自強不息，成就今時今日「球王」地位。正如他的名句，「如果不努力工作，天份是沒有意義」。
C朗努力訓練至沉迷的地步，曾與他在曼聯共事的泰維斯（Carlos Tevez）表示，差不多任何時間，都可以在健身室看見C朗的身影。

C朗拿度對身邊人要求相當高，正如早前他與女友佐真娜（Georgina Rodriguez）在大宅外練跑，C朗猶如在平地般上斜衝刺，絕對是C朗的多年努力訓練的成果。
正如前隊友艾拉及貝拿迪亞等人的親身經驗，便可以知道C朗是一個一絲不苟的球員，未有因為成名後而「偷懶」。

阿根廷球星泰維斯當年曾與C朗拿度在曼聯合作，依然對C朗的毅力讚不絕口。泰維斯在接受西班牙《馬卡報》的訪問談及二人在健身室的一件軼事，坦言不難理解C朗如此吸引異性。
泰維斯說：「C朗拿度基本上任何時候也在健身室，我認為他已經成癮，我亦明白他為何這麼受異性歡迎。例如我們在早上9點開始訓練，我已經早一小時到達，但他已經在健身室中。然後，我嘗試再早半小時，他同樣已在健身。我心中泛起一個問題，『究竟什麼時間才比他早到』。我有一天在清晨6點到達，他竟然半睡半醒地在健身室中。」

C朗拿度與家人在葡萄牙馬德拉群島的豐沙爾（Funchal）大宅中隔離，適逢復活節，C朗上載一張與女友及4個子女的合照，祝願大家復活節外，並再度呼籲大家繼續留在家中。

即時體育

撰文：趙子晉

2020-04-13 17:30

最後更新日期：2020-04-13 17:30

如果kobe同c朗
做gym會點？

諗清楚你想問乜先講

姐係點?
get唔到你想問咩

會變成鬥唔訓教比賽

on9
牙朗好重視個人作息
每逢大賽前夕都要好好休息
唔似得一d冇紀律球星晚晚夜蒲

做佢仔女會唔會好大壓力
日日比佢逼訓練

高比比人爆早起訓練得幾次

美欺笑而不語

牙朗有冇試過贏3球比人反cup?
調番轉成日戴帽反cup人地就有

靠既係個人意志
個人意志係靠平時鍛煉番黎

你見佢係場上成日閪面屌柒隊友
比著你係賓周馬/巴爾都即刻醒水唔敢hea

係好事黎，嚴師出高徒，虎父無犬子

佢真心意志力超勁，輸緊入波都拿拿臨都拿個波再開波，成日想追

鬥早到，鬥遲走
最後兩個帶埋睡袋喺gym room 瞓

，他竟然半睡半醒地在健身室中。」

佢真係有病

眼利

哇，你咁了解佢，洗唔洗比個獎你？

唔洗，睇多d新聞，咁就唔洗大驚小怪

好撚小學雞ching幾大

牙朗班PR呢排搞咩
由波壇新馬仔降level做牛華

清晨6點到達
其實泰維斯都好勤力

如果你番工，坐你隔離條友，
返又早過你返
放又遲過你放
你永遠都見唔到佢離開公司
我諗你都會同泰維斯一樣

見到半睡半醒四個字即刻睇下係咪nineup報

諗起個場面

佢條氣唔撚順姐

做咁耐有用咩？

所以賓周同大聖呢兩年咪咁廢

自從牙朗走左
唔好話皇馬
連美欺都廢埋
冇左個神對手
場場打比都交白卷

呢樣真，美斯好似冇左動力咁

同sleep is for the week 一樣

HK01

會做愛

係weak
牙朗都好重視sleep
狂操gym之餘都唔會唔sleep

(做咩搞我後面既警長mode)
有咩問題? 先生係咪有咩問題?

你邊間PR公司架

成個西甲水平都低咗

大你少少

你咪撚on9啦，講得出牙朗同kobe做gym已經7啦，7頭，小學畢業未呀？fantasy呀？

問人如果kobe同牙朗做gym唔小學雞？

唔好亂講，費事比抄登仔話你小學雞

開飲酒gp先識到人都好小學雞，你幾大？19碎？

哇，即係講C朗拉高西甲水平，美斯唔得？
咁樣我會好傷心

冇一隊入到歐聯/歐霸決賽

你搞錯
美斯走，西甲水平都會低咗

咁撚似以前睇D文 要同個師父鬥早證明有心學野

美斯唔踢阿根庭，隨時咩外圍賽都未必踢得掂

有無諗過C朗係一班機械人？

On9仔 我個女都就4歲喇
我以前做燈頭嫁 上黎搵人做水魚咋
嬲到起我底係我d舊post留言
諗起你嬲到面都紅埋個樣真係忍唔撚到笑

唔會唔瞓教但會鬥早起身囉
kobe話佢中學就開始4點鐘起身去練波

球王都係努力出嚟

你個女比狗屌個陣我都忍唔到笑

你條廢老搵水魚大大聲笑人？